除左白俄, 仲有幾多個俄羅斯

1917俄國革命前:
大俄羅斯 = 現時俄國
小俄羅斯 = 現時烏克蘭
白俄羅斯 = 現時白俄
黃俄羅斯 = 俄佔滿洲, 1903日俄戰爭後胎死腹中

------
其實, 仲有黑俄羅斯 - 係一種酒

俄羅斯 = 普京

俄羅斯輪盤

扭嗰啲俄羅斯

林鄭月俄羅斯

呢度係學術台, 講緊正經野,
俾班膠人騎劫左個topic

俄羅斯方塊

九十年代有個買曬廣告嘅遊戲
叫百變俄羅斯

索羅斯